屌你老母 個連登app成撚日輕機 又彈app

究竟係個app廢定電話問題？
但其他app都唔會咁

利申 iphone 6s 更新咗ios11